德國予黃台仰李東昇難民庇護 中國外交部駐港公署召德領事提嚴正交涉

參與旺角大衝突、涉嫌干犯暴動罪棄保潛逃的本土民主前線黃台仰和李東昇，去年獲德國批出難民庇護申請。中國外交部駐港特派員公署今日（25日）在網頁公布，公署負責人昨緊急約見德國駐香港代理總領事施密特，就事件向德方提出嚴正交涉，表達「強烈不滿和堅決反對」。

外交部駐港公署敦促德國恪守國際法和國際關係基本準則，切實尊重香港的法治和司法獨立，「認清錯誤，改弦易轍，不得縱容和包庇犯罪分子，不得干預香港事務和中國內政」。

lm

出兵啦

人地鐘意庇護邊個又關佢事？

明明係干預德國內政，掉番轉黎講

德國批庇護本來都係一半一半，但強國介入德國審批事務，
令德國審批委員會信納遣返香港一定被強國操縱嘅香港特衰政府避逼害，所以至會批政治難民庇護。

次次都係同一副咀臉 同一篇說辭

死共狗以為自己真係好撚大支野，出面全個世界都屌柒你呀！

寫稿嗰個好好做

利害了，你的国